點樣護膚

有咩簡單護膚心得
利申：零護膚cp值

沖完涼面同手腳要過凍水

點解既

飲多啲水

保濕

求教學

最基本係洗完臉，化妝水，臉霜
飲多d水

飲多d水
清水洗臉
我只有皮膚乾到仆街個陣先會搽下爽膚水同保濕

利申：一個月生一粒暗瘡 3日就會消失

天生麗質真好